====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Eh bien là aussi il a fallu retrouver ce qui nous parait une idée élémentaire , nous pouvons peut-être nous tromper , mais cela irait à restaurer l ’ unité d ’ une région urbaine tout entière , c ’ est-à-dire donner à chacun des habitants de cette zone agglomérée la possibilité de se rendre sans trop de contraintes de temps ni d ’ argent dans n ’ importe quel autre endroit de l ’ agglomération , c ’ est-à-dire que l ’ agglomération soit à la mesure de l ’ homme , de l ’ homme conçu comme ayant les moyens de transport modernes et actuels d ’ où l ’ idée de ces 900 kilomètres d ' autoroutes , de voies expresses et 260 kilomètres nouveaux de ligne ferrée desservant cette agglomération de 14 millions d ' habitants ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

